[西決塊][NBA] 丹佛金塊球迷討論區6

陣容名單：
15 Nikola Jokic 肥仔/ 滑嘟嘟/小丑
27 Jamal Murray 手感仔/ 藍箭
14 Gary Harris
1 Michael Porter Jr. 白騎士
9 Jerami Grant
4 Paul Millsap 籃板攝石人
5 Will Barton 終極垃圾
11 Monte Morris
7 Mason Plumlee
3 Torrey Craig

6 Keita Bates-Diop
30 Troy Daniels
31 Vlatko Cancar
32 Noah Vonleh
35 PJ Dozier
10 Bol Bol (TW)
25 Tyler Cook (TW)

Coach Michael Malone

塊迷名單：
1. 食蕉唔洗咬
2. yff
3. 厹不下
4. Mayuko
5. 大致多雲
6. 阿歷絲摸根
7. 愚定廷哥哥
8. 福逸應承你戒球
9. 耀狗（一個中國）
10. Schurrle

塊迷守則：
1. 咪嘈係垃圾
2. 巴頓係終極垃圾
3. Plumlee垃圾都不如

屌你老母mason

行多2步都懶屌

祝佢全家生癌死, 屌佢老母MASON狗

PJ炒太多FT希望唔好橫掃
Btw點入塊迷

等出年呢個post準備爆同我講

唔會怪PJ.........第4節佢表現已經超預期!!!!!!!
最後一句, 都係屌你老母MASON狗

下季開局八連勝

真 新手未見過大場面 罰球射得柒都正常

mason明顯諗住湖會射2分
點知ad 3
但既然空左 老虎蟹都撲埋去啦
兩個人撲過去都無問題
得兩秒傳得黎比foj都射唔切
點都係ad硬射
真心on9
依家係超級underdog
場場對面發揮唔好close game都唔輸得
呢場輸左真係晉級機會由3-4成變1-2成
下場就要開1-3mode

新手今季po打成咁己經好撚勁

下場有彩虹戰衣加成

無啦啦5個變左10個

阿根延

每次比Malone放上黎都做到野

你佔咗兩個

仲有個平野巴打 11個

真係幾勁 記得有場常規賽又係一上就拎10幾分

唔計進攻 防守意識都比一般新秀好

11年前GAME1 又係輸on9
今日GAME2又係

其實執到個板就贏左
比猩猩食左個位撞開左

好似g6係咪anthony carter開唔到波

Game 1 黎
Game 1 輸就輸，phi Jackson playoff 贏game1 100%出線

前一年湖西決對雀仲on9
game 6 d will完半場前靚block fisher變3ft
最後輸3分
4:2

其實擺明馬龍無諗過會射3分
連harris都唔放出黎防人射3

臂展長 正到

但這裏根本沒有發生掩護，完全沒有，格蘭特完全沒意識到所謂的換防，還是依靠著原本在防底線發球的約老師，拚了命使出在他身上極為罕見的換防速度，才去幹擾到了一字眉的出手。要說約老師的這次反應和換防速度已經做到了極致，但還是沒能補上普拉姆里給自家球隊挖下的天坑。

肥仔辛辛苦苦連攞11分仲撲過去，比條仆街浪廢左

展望第3場
其實下半場已經開始揾到FORM打湖
竹亦已經習慣咗對方內線既防守
餘下賽事我覺得最重點係補防速度要快, 唔好比對方3分射得咁順
喱2場見到好多球一入咗波, 湖超快過半場即傳到比射手射 wide open 3, 要再加倍留神
希望下場贏返一場先

集氣

可唔可以叫佢教mpj裝charging
上左幾分鐘已經draw左兩球charging

要幫MPJ裝返個腦先

好可惜
幾時再出秘密兵器bol bol

所以呢場好唔抵
如果1:1 真係唔係無機
依家下場一定要贏

有冇Ching有買今季件彩虹戰衣?

買咗tee無買波衫

以前買過Tee 覺得太快殘想轟件波衫 見件黑彩虹好似特別貴

入咗件肥仔 日日放喺床頭陪我瞓

Ching幾錢入原本上年已經想買白彩虹

我黑白彩虹肥仔都有
件黑彩虹喺AA買，揀SW佢送錯左AW

AW AU

嗰陣$750 白彩虹我怕太易污joe 冇入到

爽

嗰陣都係怕污糟冇買同太瘦著肥仔好似好怪但係睇返白色靚啲

係AUS NBA store睇黑彩虹好似要900幾HKD

邊度買750咁抵？

我件白彩虹同1st all star都係細碼著唔落

我依家都係要著M著唔落掛起都正白彩虹型到仆街

Nike SW好撚短
我著M岩身但衫好短

講起All Star，AA寄失左我件藍肥仔

係 好鐘意白彩個藍色邊仲要令令地

面書啲波衫代購

750真心抵

上年係TST footlocker見到有 早知買咗佢

Ching係咪好高不過Nike真係短好多

得細碼照買咗，香港買$550定$599超抵

我未試過M定L先啱身，tee就M
但啲tee唔同產地cuting差勁遠，件黑彩虹tee勁長好難襯

上年嗰件一日斷碼，呢件變咗死貨特價都無人要

真係抵 但係街鋪永遠唔會有塊嘅衫 嗰次見到係奇蹟黎DKLM

上年嗰件好似靚啲第一年AS又有紀念價值啲

香港Nike從來無入過塊衫，NBA store hk都係得古代人同youth
近幾年香港就係得footlocker呢件

歧視我塊有一排Nike HK差唔多每隊都會入一個球員 就係冇塊

今年黑色果件Joker 應該幾好賣，又無入過

贏一場ok？

入埋啲灰熊Marc Gasol都唔入塊

如果唔係有quarantine俾肥仔減肥係咪唔會打到宜家咁

肥仔第一節好勁
On9 plumlee 籃底都miss

贏咁多有危機

個衰仔同人鬥左咁多次 都未試過帶頭

今場贏到, 下場輸返就搞掂

steal吾皇咁大膽

Nuggets主勝成3倍

死啦半場贏十分好難搞

今場凍過水啦

真係倒水

廢老插水

唔得閒睇就大勝緊
係咪唔應該再睇

倒返晒啦

連續四個進攻turnover

屌做乜野呀...

五個

六個

想點撚樣呀

好刺激

murray

仙人

好彩唔洗輸

差啲以為湖追到
晨早流流執5k
等陣睇下邊度食lunch好

你要愛我及愛腸

心足了
咁多位下季見

下場係咪要輸？

收晒貨
最後兩場打得好好睇睇就ok

下一場可以3：1了

我驚潮唔敢贏

大滿足

好彩湖追到3分之氣無力。。。執追身彩
不過，贏一場心足了
下次無咁好彩

愛你個頭 唔反你你執到

金塊3倍主勝cashed

任務完成

睇到心臟病

今場又唔出道之牙咁搞笑

dllm

做得塊迷個個都大心臟
木狼搶西八 馬刺搶七 拓柒搶七 爵士1-3 快艇1-3

自從睇金塊之後 我心力好咗 人開心咗 仲高咗添

個Mon都大咗

上年追冇咁緊張可能覺得第一年PO輸冇乜所謂
今年就好想RMBJ收皮

正選發揮正常就唔會用奇兵..............

可能今場morris打得好 唔洗出到pj

希望之後幾場有用得著佢嘅地方
幫手出嚟打下亂戰

宜家咁樣留grant要幾多錢

20m左右掛

得唔得 我驚d隊扔2xm出黎

今年無乜隊有cap，塊又打得好我覺得無問題

最緊要佢肯留塊衝冠

肯嘅 見佢打得幾開心

尾場星期日可以專心睇

係，同埋金塊比佢既自由度大過OKC好多
以前係OKC你唔會見到佢有機會打ISO
係金塊唔算少

寧願佢唔好打

仲有jokic喂肥仔波 邊個想走

今日有兩三球柒咗

又公平D既，今場最後膠著都係靠佢破局先
間中打1,2球無咩所謂
比 Millsap 單打一樣柒

背框還好 係佢好似唔慣射fadeaway咁解
面框真係不了

佢殺入去都 Draw 到下犯規既
無左巴頓而家金塊無乜人有造犯能力
而家Black lives matter，肥仔一定比球證狗屈機

上場贏左既話依家可能2-1緊

要搞到猴foul trouble就贏

戰術大師MM最鍾意比所有球員都打ISO吧

對刺搶7應該係近年最低質既一場po

點解好人好者會做金塊球迷？

可能覺得自己打得好強硬

因為有品味？

因為mpj靚仔

你唔出去問下仲有良知既點解迷湖人呢D垃圾球隊?

反占不反猢 Mamba

都真係幾型﹐仲要等咗咁多季千呼萬喚。

因為冇錢買apple watch測心臟

好難估下年JGRANT要幾錢人工

My favorite NBA team is Sacramento Kings. I prefer movies to television series. I prefer hot chocolate rather than coffee. I prefer playing basketball to going running. I prefer not to go to the gym in the morning. I'd prefer to sit indoors. Would you prefer to watch the movie tonight? I'd prefer to watch the movie tonight. I'd prefer to hit the gym rather than play badminton. My girlfriend would prefer me to come earlier. Her family would prefer it if I came earlier too. Would you prefer it if I bought the tickets in advance. Eleanor would prefer me to buy them in advance.

呢個core應該沖到3季冠
之後MPJ要續就要拆夥

強硬到犯規一開波mcgee就foul trouble
搞得走兩個C jokic就輕鬆

millsap終於贏到占屎

1-11

想知Murray打到心咁雄出年season會點

場場開仙人mode

hea打is a must
因為巴頓將軍將會強勢回歸

預計會比人插到仆街，下年正式行大約

都無乜所謂嘅
RS至在練兵
最緊要到PO又爆過+巴頓重傷

人物|占士手下敗將被指高薪低能 如今防死一字眉
2020年09月23日19:25

洛杉磯湖人隊輸掉了西岸決賽的第三戰，這場比賽的失利讓系列賽的總比分被改寫成了2-1，儘管湖人隊依然掌握著領先的優勢，而一字眉也在接受採訪時重複著保羅-佐治在3-1領先時說的那些“我們依然領先”之類的話，但不得不說，金塊隊已經展現出了他們不亞於湖人隊的實力。

實際上，恰如賈馬爾-梅利賽後所說的那樣，如果沒有一字眉那個超級絕殺，現在取得2-1領先的應該是金塊隊。而對於35歲的昔日全明星前鋒保羅-米沙柏而言，他也無需經歷對占士季後賽的十連敗。不過好在，他在西決G3之後終結了這個尷尬的連敗，當年他在鷹隊隊的時候曾經連續兩個賽季被占士橫掃。

實際上，這場比賽的勝利是米沙柏靠自己硬拚下來的。米沙柏的身高只有2米01，這就是一個標準的小前鋒身高。但在比賽過程中，米沙柏不僅要與占士對位，而且還時常要與安東尼-戴維斯對位。然而，比起身高2米13的約基治，米沙柏的防守效果卻更加出色。

在西決第三場進行之前，安東尼-戴維斯面對米沙柏的防守時投籃13中4，面對約基治是15中9，面對美臣-普林利是3中2。這就是實打實的差距。而在第三場西決比賽中，安東尼-戴維斯面對米沙柏7投僅1中，而在非米沙柏防守的情況下，一字眉的投籃是10中8，命中率極高。

整個系列賽，一字眉面對米沙柏時命中率僅有25%，而在面對其他球員時命中率為65%。米沙柏有著非常強的單兵防守能力，他的身體強壯，重心低，雖然無法蓋掉一字眉的投籃，但卻能夠對他進行偷球，同時也能夠用下肢力量頂住一字眉，讓他的運球和投籃失去節奏。加上豐富的防守經驗，最終米沙柏幫助金塊隊取勝。

2017年夏天，金塊隊給了當時已經32歲的老將米沙柏一份3年9150萬美金的合同。要知道，當時米沙柏在鷹隊隊場均僅貢獻18.1分7.7籃板3.7助攻，三命中率僅有31%，可以說，這樣的數據一點也不好看。但金塊隊還是給了他這份合同。米沙柏加盟金塊隊之後連續三年成為全隊薪水最高的球員。

值得一提的是，米沙柏在金塊隊幾乎每年都在下滑。第一年，他僅僅交出場均14.6分，並且僅僅打了38場常規賽。之後的2018-19賽季，米沙柏僅僅交出場均12.6分。而本賽季常規賽，米沙柏場均也只有11.6分入賬，他從來都不是金塊隊的進攻核心，去年夏天，金塊隊曾經有機會放棄米沙柏。

米沙柏與金塊隊的合同在去年夏天原本可以提前結束，但金塊隊管理層還是出人意料選擇了執行1年3050萬美金的球隊選項，米沙柏就這樣延續了他生涯的第14個賽季。不過，米沙柏接下來不可能在金塊隊拿到如此高的薪水了，因為下賽季賈馬爾-梅利的新合同就要生效，年薪高達2925萬美金，幾乎就占掉了米沙柏的薪金位置。

另外，約基治的年薪也將達到2854萬美金，加利-夏里斯的合同達到1916萬美金，巴頓的合同達到1392萬美金……金塊隊下賽季保障合同球員還剩9人，年薪就達到了1.08億美金。不考慮工資帽大幅度縮水的情況下，如果金塊隊能夠以本賽季的薪水繼續下賽季，那麼金塊隊需要用2000萬美金去簽下6名球員來填補大名單，這談何容易。

而以米沙柏的實力，市場上並不缺乏球隊給他開出1500萬美金-2000萬美金的合同，合同的年限可能在1-2年。在這種情況下，下賽季米沙柏幾乎不會留在金塊隊。或許，本賽季季後賽就是米沙柏在金塊隊的最後之舞了。

Millsap 防死 AD

第三場 Millsap +-值 好過grant

垃圾文，連Millsap份約點嚟都唔知

邊撚個寫架?.......
拖出去打靶啦DLLM
比佢害撚到雞毛鴨血仲好講

第一年係咁單打+傷3個月, 到隊波有化學作用佢就復出, 又搞破壞, 最後第9飲恨PO
上年算好, 肯開始做ROLE PLAYER, 但係講緊30M既ROLE PLAYER
今年更加唔使講, 全面退化, 接波牛油手, 炒空籃, 籃底入樽被封, 乜都齊

PO防守功勞首推 jgrant gharris, 次之murray jokic, 關佢叉事呀

The Lakers have presented a case to the NBA that their star, LeBron James, is not nearly getting his fair share of free throws even though they are positive the hard-charging forward is getting fouled plenty by the Denver Nuggets in their Western Conference finals playoff series.

James shot just two free throws during the Game 3 defeat to the Nuggets on Tuesday night at AdventHealth Arena. And those two free throws came after Denver guard Jamal Murray was called for a flagrant foul for an elbow to James’ jaw.

He has shot 10 free throws total in the three games of the best-of-seven series that resumes Thursday night with Game 4 and the Lakers leading 2-1.

“We're dealing with the fouls through the proper channels with the league,” coach Frank Vogel told the media via videoconference Wednesday after practice. “I think he's gone to the basket very aggressively, and I'll just leave it at that.”

In 13 playoff games, James is averaging 6.6 free throws per game, making 72.1% of them. He’s averaging 25.9 points per game, 10 rebounds and 8.8 assists.

The Lakers have had their share of issues with the referees in this series against the Nuggets.

Dwight Howard has been called for two technical fouls, one each in Games 2 and 3, and Lakers assistant coach Phil Handy was called for a technical foul in Game 2.

Vogel was asked about his team’s composure considering the Lakers have been hit with three technical fouls.

“I don't have any comment publicly about it at this time,” Vogel said.

Vogel then was asked how the Lakers are handling the calls from the referees.

“Yeah, I mean, I think we're exhibiting decent composure,” Vogel said. “I know we got the tech in Game 2, but yeah, we're playing through it.”

真係無所不用其極

罰球唔係畀晒AD咩?
咁都有得投訴

是鳩但啦
最好我地有黑哨幫助入總決

有可能咩

LA親生仔黎Game 1啲哨離譜到 我DKLM

肥仔d閱讀球賽能力,策應同傳波能力可以話係頂級水平

半場頂住輸十分就得

寫Millsap守死AD果條撚樣係邊?

Mpj 射撚完未

Plumlee幾時死？

塊迷守則3

喺到玩波咁

扔mpj返bench冷靜下先

有人守佢就會入 空哂唔入

入咗 冇事發生

Q1完全任AD攞分

On9 plumlee跳m9 舉手咪得囉

屌你送3球ft比ad，plumlee嗰種廢真係唔係一般

救撚命 睇到plumlee pm 同mpj d防守態度睇到嬲

Murray啲上籃

型撚到

嘩屌你老味呢球同MJ無分別

Plum狗

永遠支持占屎對面

啱啱入咗老細房無睇

冇事冇事 5分姐

十分姐

morris 喱2球防守差撚到。。。。

射程

1分!!!

出返滑嘟嘟啦

追！！！

點解唔計and1?
Murray果下

啲雞偏到咁

ad 自己落地唔穩：foul
Murray剷籃被打手：無foul

打佢嗰個lbj嚟 點會foul

今次仲有冇得創造歷史

無啦贏多場超額完成

屌

打4場波黑足2場

1-3

可能搶七輸呢

勸大家唔好FF太多
呢隊湖人加上高比死既背景
無可能唔係冠軍
由上至下全面配合

個公海post鳩到唔想睇

game 1輸得多都算
game 4 輸小小d哨真係好大影響

冇所謂啦 已經收曬貨

點鳩法

G1 輸咁多係因為 Q2 已經吹到玩完
總之吹到你無哂節奏為止

有湖比賽都係會嘈

今場第四節中段鳩吹一個來回都無咗4-5分，未計其他55波

落後3分murray個球打手唔吹已經攞命
入兩罰就變一分

空穴來風啦
真係咁勁打得有說服力既
有咩好嘈

咁先唔抵
原本真係有力沖冠

唔緊要啦, 下場贏既話, 湖狗壓力爆煲

贏到先算

個球and one吹走左真係鳩到

但太多反湖屈哨好過份，打拓嗰陣一進攻犯規就話黑哨好撚煩

真心, 成日咬住G2,3黑哨
連點黑哨都講唔出
話奶共占3場得10罰, 但邊球應吹唔吹又講唔到
純粹覺得無哨就係唔公平

睇咗4場唯一識咬住既就係G1 Q3 肥仔Q住AD隻手唔吹果球

今日既第4節, 都應該可以載入NBA黑哨歷史冊經典賽事之一

是但啦
老實講得益者波都贏埋
學下曼迷3分已袋自己摺埋返狗竇打飛機啦
湖迷有咩資格出公海同人嘈

and 1 入得咁靚變犯規

G1係鳩吹到Jokic勁早四犯，所以第三節忍手唔吹埋第五犯
根本成場都係鳩吹

人多咪得，唔通我哋出去嘈咩

又西決黑哨
不過傾屎當年真係慘
黑哨之下7場輸
黑少少少都贏左9世

今場籃板搶好d最後都隨時贏左
屌次次都係咁輸
game 2又係比奶共占搶到板
一到clutch就狂失防守板

湖=獌

唔使FF喱D啦
比你搶到板都無用, 最後都係吹到你輸

湖+沾真係best match

所以從來唔入公海
球迷多一人一句浸死你

第2節仲有5分幾鐘Paul mil Gary Harris 肥仔3foul
點打 主力落曬場 湖迷on99

搶多球版就補番球哨

根本好核突 湖贏向kobe致敬都算
屌占狗根本係熱/騎黎 致乜敬kobe

kobe致敬真係ON9
死左有champion
LBJ第一個要死先

大家記得預留時間睇埋星期日最後一場波啦
BTW, 今年收哂貨了

“Nothing was really working in terms of trying to slow him down until Bron took that assignment.”

Frank Vogel said LeBron asked to guard Jamal Murray during crunch time

都唔係比吾皇啦屌
朗度塞 吾皇騎
邊個見kobe死左就沖過黎自已想攞冠之後就話係為kobe

幾球打撚左手都無吹
咁叫work

有銀鐘罩不死身 梗成功

銀之子

結果論係work喎

來季再見

湖迷: 球手一體，明唔明? 識唔識球?

Bron: I have the protection of Silver, I can guard murray without ever being called foul

下年贏唔贏到湖
鹿又會點執

Frank Vogel says there is "always concern" with an ankle injury like Anthony Davis had, but they're going to see how he responds to treatment. He did not offer a specific diagnosis on it.

塊有望了

本來諗住Jokic era入到一次西決已經收貨，點知咁快搞掂嚟緊可以衝冠

直頭完全估唔到有希望沖冠
murray 快速成長

Sacramento Kings is my favorite NBA team. I prefer movies 🎥to television series. I prefer hot chocolate rather than coffee☕. I prefer playing basketball 🏀⛹🏻‍♂️to going running🏃🏻‍♂️. I prefer not to go to the gym🏋🏻‍♂️ in the morning. I'd prefer to sit indoors. Would you prefer to watch the movie 🎞📽tonight? I'd prefer to watch the movie🎬🎥 tonight. I'd prefer to hit the gym 🏋🏻‍♂️🏋🏻‍♀️rather than play badminton 🏸. My girlfriend would prefer it if I came earlier. Her family would prefer it if I came earlier too. Would you prefer me to purchase the tickets 🎟in advance? Eleanor would prefer me to purchase them in advance.

馬龍：
輸太多板係輸波主因
下場唔可以咁輸板法

AD個球 佢自己跳前左先搞到落地傷 millsap無攝腳
梅利有幾球上籃有contact，會同聯盟講下睇下佢地點處理，唔知佢地會唔會公開回應，希望下場會有多d call

好感動

都係果句....不停比人鳩吹.....再分析戰術都係痴撚線既

第4節下半段 Millsap joker 防守手都唔敢遞起, 守條鐵咩

下場加油

如果AD果球真係攝腳, 而家仲唔全球鋪天蓋地屌柒金塊
而家無攝腳無犯規, 無人敢出一句聲

唯二可以做到既野
improvement
向聯盟投訴

無攝腳都吹foul
同足球撞落人地度插水一樣

AD一場跌10次8次好基本啦
我唔知佢想draw foul定落地果下保護自己
不過球證就一定成日吹比佢

插水插到傷

AD同屁馬都幾似
世三+一掂就跌

唔打籃底

發覺porter仔射波d gather step都幾唔穩

今季收哂貨，遠超左預期
雖然咁樣比湖拎總軍有D唔甘心

來季展望
留Grant
唔想再見到Mason
除左底薪唔好留Millsap

正解 用多啲dozier

已經好過塞軍
塞軍明明戰力強過熱火
但輸經驗
輸到1:3

搵邊個頂millsap 同mason
未來3年要沖到冠 否則等mpj轉大約就無錢要拆夥

煲煲

下年應該最佳機會
millsap plumlee兩大貴價合約到期
mpj未駛續約 其他對手各有問題

鹿》無人幫mvp, 中間頓係廢既2佬
湖》奶共, rondo, dh, 又老一年，reigning champion團火好難keep
艇》踢走pg同doc先講
網》kd唔知仲有幾多成，就算佢10成，拍住uncle drew都唔睇好
76>trust the process
爵>conley又老一歲

黎緊兩季沖唔到我覺得都無望了

biyombo 底薪come?

無Millsap已經係加強戰力啦

irving kd splash 回歸

mason millsap好行夾唔送
barton gharris 有價好賣

splash要睇下點用個2nd pick同wiggins

harris個價有d無3好難賣

底薪ok

for me, 不了
已經睇撚咗佢3年，頂唔順

放PM MP續grant之後仲有無錢補強

應該得返幾M......都係要靠TRADE

Harris睇下換唔換到個攞到分既3D
佢依家咁同聖堂射手無乜分別

有cap都簽唔到人㗎啦

練道之牙推上2號位有得諗

terry dozier

MPJ 要加強防守既閱讀能力
單防起碼要去到平均水準
以佢既籃板能力
打34搖擺夠哂用

真係想問下成日見到話G2,3哨偏金
想知偏咗D咩

持球攻都要啦
first step好慢
ball handling 亦好弱

持球打season 有空間打都叫合格
一到playoff D 弱點出晒黎
反而想佢由簡單做起, 做多D cut in 拎下手感先單打幾球試手感

塊輕微+ g2最後都輸
vs湖嚴重+g4直接導致塊輸波

jm果份係咩約 幾時到期，打po咁神，頂薪都要留

季初續咗5年max啦

宜家睇就真係值返哂

Harris真係好雞肋守波幾好 但係3分就黎我去射都準過佢

偏極同G1啲哨比都唔撚係同一個層次啲人都唔知係咪真係有睇

睇新聞真係會燥底
Dllm 話joker今場打得軟弱

垃圾時間豪40分比你當還

西9塊個兩年就幾好
一簽左大約就變左炒粉王

嗰陣仲追緊OKC 俾佢絕殺睇到呆咗

占狗真係親生仔黎 4:1輸勇嗰年咪又係好似今個G1咁 半場未夠每人3犯 俾佢執返場

輸波發茅跨過green
搞到green嬲爆踢佢
叫銀仔罰green停賽

自從murray開始真正打起
harris就同時走雨坡

但係冇佢守波又真係爭啲

G1個吹法係根本唔洗打宇宙勇都搞唔掂嘅事 塊點贏G2,3嗰啲根本就好少野

其實呢個唔算黑因為Green本身差一次T foul就夠數停賽 由RMBJ撩佢佢還擊嗰下開始Green就冇得打game 6 只能夠講Green前面幾個series冇好好控制自己

我覺得熱火對湖人唔係咁一面倒 當然AD如果真係有傷 咁塊仲有價講

但吾皇叫完銀仔停佢先停

希望真係有傷
重演波叔對勇

熱火似04活塞

今場輸板輸死唔知關唔關佢出得少事

唔覺得焱內得打，都已經唔係戰術人腳問題

我覺得似14年馬刺多啲04年活塞chur盡正選用防守鬥磨 今年熱火進攻端好擅長拉到空間猜到有空位射

希望佢生性有空位嗰啲入到都夠晒

84m/4yr呀屌

聖堂射手 之前40/4, 依家30/2, 都比人屌死

希望贏到湖

奶共沾攝腳狗

G1係好黑 但明明23你就話好少野會唔會睇波睇到太盲毛
G3一偏翻湖(還雞)就即刻倒淨三分

黑塊就係嚴重 黑湖就微不足道

你出返公海講啦

又影得幾好

名人堂級防守

聽朝又要一早起身睇尾場

打9點算好好啦
係估唔到VIU唔播

播太多西岸今日播返東岸

Viu留翻啲錢播game7

睇完, 真係人唔笑狗都吠

你肯定G2,3係同G1一個level?Howard推PM撞到AD吹PM foul3個主力咁樣派foul
咁G3係偏湖定塊啊盲毛姐係1,3,4都黑塊就唔嚴重Ching sick ball

乜鬼理啲猢狗啦，要吠由佢哋出公海吠

G1 G4都偏湖 G2 G3偏塊 你否唔否認先?
同唔同level咁點先? 咁就唔係黑 唔係對某一方不利?

Btw你有冇跟開po 啲人最鐘意講先黑哨再還雞 G3先黑湖人到第四節還雞呢樣嘢請問有咩理解上嘅問題呢盲毛？

你講到g3偏塊好少事咁 咁我同你講個事實啦 冇黑雞你第三場都輸埋 依家翻咗丹佛啦

從來都冇講過冇黑哨 明明都係球證尻吹 你地講到好似湖人自己含住隻雞逼害你地咁 輸就輸 成日賴哨子
湖人輸game3都係屌湖人班球員 點解你唔識反省隊波點解會輸
咁頂唔順聯盟黑雞去迷塞啦有金身場場都偏佢地

唔好諗住用黑哨嚴重性sidetrack了 講到比人黑雞有著數呢點真係好肉酸下

Share吓wallpaper先

諗住等佢幫我推爆個po 我可以快啲入塊迷啊嘛

咪搞咁多嘢啦
講真睇吓twitter對呢幾場波嘅評價就知咩事，喺度嘈多都無謂

明明就我同啲塊ching 討論緊game 1點黑冇黑雞你都準備返LA啦 照你個邏輯我有冇屌隊波打得差你又知咩

由得佢係到吠啦

人地要official咁投訴吾皇冇罰球sorry ching係我太得閒回佢

最後一場

進攻個波唔掂滑嘟嘟手就會turnover

又foul trouble

白騎士

打緊G5都未出G4賽後報告
銀仔係咪諗唔到點寫

真係白撚痴
祝millsap gharris 死全家
2個都痴撚柒線

企到咁點會唔foul

做咩有隻奶共狗爆閘?

MPJ D防守好廢

是常識吧

成日漏人
又輸d9 foul

係公海睇得好辛苦

完咗playoff先返公海啦

屌3犯

mason幾撚時死

喱場真係完全輸joker
生死戰整2下無腦犯規

頂住輸10分入下半場

咁都無goaltending

湖太勁

屌joker開波兩分幾鐘就走去foul停人fast break
明知成日foul trouble豪兩分比人好過啦
係foul都唔係佢foul啦屌 最唔可以亂foul個個走去消foul

呢吓真係好蠢，兩分咪由鳩佢而家坐多咗十幾分鐘

牌面睇防守明明艇勁過潮，點解打出嚟潮迫咁多
係咪一眉防守範圍太誇張

究竟mason係咪幫MM瀨過春袋
出小球陣啦，仲出mason把撚咩

防守默契同策略，大飛冇點溝通

啱啱好

頂撚死佢

MM:就黎完約 用盡佢先抵

回顧成個系列
成敗定係G2 mason最後球防守
真係會一世都多謝佢

豬腩肉

呢下無得怪人啦
joker有時真係

交學費

奇蹟要出現!!!

侯活仲乞人憎過快艇班友好多

走入潮post望望，呢球F1都話黑

下下一開波就要用到d quota去整停快攻
之後就出事啦
一早要坐低

屌一眉唔撚係Harrell呀

堂堂前要頂級球星咁核突

黎料!!!!!!!!!!!!!

4:1輸會無咁灰
4:2 4:3 就真係g2 mason/ g4哨子致命

猢獌蝗係咪同一班人黎

有機有機 追到3分

頂撚死佢!!!!

頂撚住

抖左大半場
joker爆seed啦 大把體力

YUP

肥仔： All planned

Fans多一人一篤口水都浸死你，塊兩場黑哨都屈到
睇返歷史有幾時湖會俾人黑哨，仲要係俾隊小城市無人識無人買波衫嘅金塊黑

班潮撚仲衰過早幾年宇宙勇班忽然球迷

點count呀屌

RMBJ自帶AND1是常識吧

屌,又黎...

撐隊波自然有立場，盲屌搞到觀感好差，不過佢地人多點都唔會夠講

屌,D 3分想點

所以都廢事出公海講，人哋一場推十個post我哋一季推三個post

隱世小島

又十分

有post已經好叻㗎喇

molamola

真係莫名奇妙嘅雞。。。。。

d雞保送湖人

D雞黑到

比人打到變金粒

rmbj + 猢

兩樣最撚憎嘅擺埋一齊

攰了

2002傾屎都千古奇冤啦

人形蚣
誰大誰惡誰正確
個公海就係湖迷玩撚哂

支持rmbj 已經要死全家
公海班垃圾仲喺度懶持平喺度話啲雞冇問題

屌3rd q 最後1秒守唔到球3分咁辛苦追平

真

自己仆街都有雞

nba最撚憎猢

其他都冇嘢

又射罰球嘅？？

玩完

贏了

次次追貼咗又俾湖人入3分拉番開

當初打拓俾人屈黑哨我都有幫口話無問題，屌你但唔係離譜到屈塊黑潮掛

KEEP住6>9>追>3>6>9
長期69

今日死係啲三分度

Wide open把握唔到

守Murray守得好，全場都無正常出手機會

人地定自己

Why not both

完了吧如無意外

想睇多場

感謝大家來季再見

放棄mode

可以去offseason討論區傾

廢老咁勁點打

真係最後一場了

可以專心溫書了

感謝金塊

輸咗 大家下年再睇過

來季會繼續支持金塊
利申:第1年睇NBA

呢兩場都射唔到三分

Team D勁快艇兩班波，除咗Kuzma全部補位都勁快

見到Murray眼濕濕

RMBJ: Grant, 下年完約有冇諗住嚟頂KCP?

今日完全係輸joker
一開波2犯把撚咩
第3,4節又主動攞波攻，係要傳比垃圾millsap gh

仲後生,大把世界

雞塊

唔好成日睇到咁火啦，小城市年輕球隊預咗係咁，咁多位嬲我呢幾年應該中好多次風
今年完全超過預期已經好叻

仲要教佢點守自己

廢老：未來是AD的

愛之心。。。。

雖敗猶榮 球隊呢季成長不少

一開始已經講咗西決見

之前睇台灣個sky寫咗篇文講塊，講得幾好︰「是，或許帳面戰力上今年的金塊是首輪等級的，但心理素質? 我想是冠軍等級的」

當年田徑金塊輸勇，之後Brian Shaw玩三角，Mudiay時代，換Nurkic俾拓，換咪嘈俾爵，兩年西九，搶七輸拓柒

經歷咁多柒事已經睇到好開，入到一年西決已經好滿足

我講咗成季快艇總冠軍

上年差少少入西決，今年西決下年會唔會總決

利伸：湖迷好波下年西決再會

預二輪好，西決唔係咁易

要睇年輕球員進化成點

仲有gallo同mcgee大傷靠ty lawson單屌隊波嗰兩年睇到幾絕望

Gallo根本係間諜嚟
打得好就自動傷，好返就亂鳩咁打搞亂chemistry
以為佢收皮點知去到艇又打得咁好

Respect from a Laker fan. Murray+Jokic d play 好睇過艇好多

今季表現真係收貨有突 希望offseason班新仔可以有進步

老老豆豆今季算係好大得著希望MPJ防守練好啲 大好條件

真心今年西決幾好睇
反cup打贏左快艇己經夠名留青史
利申湖迷

好期待MPJ下年可以變成點 第一季就有得打到咁高強度嘅playoff

jokic Murray 呢個組合真係可以問頂final
金塊真係好勁 感覺上只係後備深度有啲不足

respect from Lakers fan

最期待都係煲煲

Murray joker Grant mpj 真係勁

後備好唔穩定 打死佢地兩個

佢同wilson都係睇撚到嘔血

講真金塊個陣好靚, 練好mpj gruad(?)

之後好似馬刺

金塊呢組核心分分鐘下年就入決賽

shaw 都算係隊史之恥.............

應該都係圍住佢哋四個做核心砌，如果Gary打得返起就完美

係咪有個5號傷左

Harris

仲有Faried

諗吓好喇

勁過湖人果班啦

嗰陣半獸人要當核心咁打

超級戇鳩，要班無腦跑狗玩三角，Faried當Pau Gasol用Lawson當Kobe用
不過唔係佢都唔會重建打到而家咁

比人吹撚到半獸人, 但玻璃到仆街

嗰個由佢啦

都係 po 打咗710分鐘
場均37分鐘...好痴線

barton下季仲有冇starting

好早已經叫佢半廢人

Malone契仔 你話呢

好正

揾人接走佢得唔得？咪阻住白騎士打

白騎士就算出先發其他人都係突登唔傳波俾佢

唔會啦呢幾場都有play俾到佢

機會只會愈黎愈多

Gary Harris以前五成波底
做乜變到唔識射波

要衝冠一定要佢成到材，我哋無可能簽到球星返嚟

無錯 時間有限

randy foye 果期先睇到嘔血

唔知offseason留唔留kbd同vonleh, 呢兩個融入到應該幾好用

Ty lawson金塊田徑隊

超矮後場

同埋覺得dozier 防守唔錯，唔知可唔可以代替到g Harris

KBD有約，Vonleh我諗都會留掛，要有人頂Plumlee個位
其實個trade好垃圾，我寧願留Beasley同軍曹playoff用完走都好過就咁送俾木狼

想同塊區和解
對人唔對事
Respect金塊隊
無心撩交嗌 只係呢幾場你地多咗好多fans 先衝動咗

但mpj 新人約幾時到期？

你邊個 發生咩事

下季唔想再見到plumlee 同 Paul millsap
2條友派膠多過打波
份約仲要唔細

應該唔洗見到 除非millsap拎底薪

我支持湖既
但金塊真係好波
👍
game2唔係絕殺 金塊值得贏game
Game4又咬得好緊

雖然4:1
但係兩對6:4波都未必有
可能仲接近D

講真D雞吹得咁柒
兩隊都唔想睇到

barton 份約都唔細，但barton 無人要

咁嗰陣諗住完季冇錢續佢兩個不如早啲求其換啲野返嚟。好似仲換到個今年1st round pick

Nba愈黎愈少人睇唔係冇原因

放返vonleh 出黎咪禁錮佢

條撚樣睇撚到我眼火爆
又慢又唔補位 成日比人一下過
進攻就仲搞笑 3分無 post move無 依個series有幾球籃底未上就直接比人拍走個波
咁撚老 又無心機打好心退役啦

對nuggets表示高度讚揚及尊重，好鐘意死肥仔

利申：湖

其實milsap後生過lbj

底薪做夏士林嗰隻更衣室大佬得唔得

你攞佢比就咩都死啦

我想睇melo返嚟做呢個位多啲

佢肯先算啦
睇死佢下季要份1500萬既約
依條咁既垃圾600萬都比多佢

佢一定留拓唔使諗，同埋都無能力做大佬

收咗三年九千萬，底薪都要啦

希望金塊gm保持清醒

佢條友睇錢做人
由jazz去hawks到nugget邊到出得起錢就走
可能覺得自己仲係好有用

諗起之前millsap篇吹奏文就好笑

有無link睇下
依條垃圾都有人吹

#149

去鷹隊做大佬合理，塊overprice搶佢返嚟都合理，睇佢會唔會報恩囉

係
十幾年前已經好憎黑哨猢

出plumlee個時追到84-84
肥仔出番黎諗住贏 點知又輸番10分

未來是ad
fmvp是我的

Plumlee>>>>>Jokic

盡哂力
班supporting cast始終唔夠湖好
所以雙星好大壓力
出年攞左經驗
踢走plumlee, (millsap)
GM生性搵個好既代替品
湖又老一年，贏完冠鬥心下降
我塊有機

Harris 2000萬好貴，希望佢可以打翻起

無joker點行到呢步
算啦
係都屌mason

2:3既話士氣會好d 第4節好似信心盡失咁

帳面實力次圈先岩
第1圈其實自己打得曳
好彩走得甩

西3個年gallo無傷應該唔會輸

雖然勇傷左lee

其實半廢人如果唔係傷到廢左應該好過plumlee

比公海話我pt 球迷cls
西9塊我已經係度
個時呢度有無5個人

亂槍掃射

塊值得4:2
不過算啦
今場輸得心服口服

g2,4比塊贏到一場都應該2:3 咁剩番兩場要全勝先贏到無乜可能

如果輸2:4 3:4 真係輸哨
依家咁無乜好講

廢過danny green

dozier 200萬，打出黎表現重好d

公海見人話哨偏湖就起哂鋼
連仙道彬話梅利比占打手無雞都比人屌

無計 湖迷多幾十倍

一人一啖口水都浸死你

到MPJ要續個時
harris就無得留

塊要沖冠就靠呢兩季mpj未完約
加埋harris打番起先有機會

murray joker都有進步空間

湖獌蝗都係咁
fans多
人形蜈蚣

出年簽邊隻底頂plumlee millsap好

大隻bayne換唔換到

你成日改名又玩分身搞到無人識你

唔用分身成日比人狙擊

都唔平啦baynes

今年得3隊沖冠 有兩隊自爆左
得番猢玩哂
希望熱火做到04活塞

今次就真係pt火迷

邊會贏到潮

東岸個兩隊搵一個有肥仔級數既人都冇 都未計murray
點會夠湖人打

熱火防守強

湖人防守都好強

AD fmvp+出年唔好比湖贏就得
不過出年咁多隊番生 湖應該無了

熱火好似冇乜4號位可以對到AD

咁AD fmvp了

去剪頭髮聽到有人話唔想湖人贏
憎foj 可惜艇輸左無人贏到湖

佢攞好過廢老攞

剪個頭髮都有說話聽

可能做比廢佬呢

如果熱火拎Bam去對AD 可能會俾廢老同個中鋒刷助攻不過熱火好似聯防多

如果數據好 好難造波既
你話好似細ai 同 可愛咁
咁岩對位防到奶就話姐

vonleh囉

練bolbol算啦
不過隊波都要簽返1-2條老將
如果簽到iman都唔錯
好想簽tucker, 可惜無錢

仲有plumlee成千幾慢 cap spacewor
就算millsap個千幾慢比grant

tucker唔好啦又老
搵個高佬頂plumlee

無人守AD 應該都AD fmvp
不過一年好啦 下年湖無架啦

個髮型師話好憎佢呢幾年既行為
當年單核入總決就真係型（2007我都支持佢）

我覺得如果隊波內線護框夠強冇需要揀tucker
tucker係勁在打小球5號姐
雖然我冇諗過有邊d option好過tucker

一句講哂, 送撚走millsap mason先, 唔使錢都唔撚要
gharris barton 有價好賣

希望下年MPJ Morris可以改善下防守
已經見過無數次望波唔望人, 跟住比人射wide open, cut in
望住AD LBJ又唔係包夾, 眼定定望住, 唔知望乜
自己守果件又唔跟貼

我諗criag都係最後一場波了
多謝佢喱幾年貢獻, 尤其上年PO打正選3既出色表現

呢個play完全展示左咩叫天賦高咩叫天賦低
kuzma跳極都唔夠佢高 mpj連跳幾下仲要次次都跳到勁高

Andre Miller同Shaw嘈得好勁

當年個後場矮到.........a.miller，lawson，Randy foye

仲有nate Robinson

金塊輸 1：4

成班友仔仲喺到打J

笑死人
利申 湖迷

金塊正垃圾

murray彈起又點
咪又係輸

呢堆人黑暗時期啦，仲有Aaron Brooks

兩個都差唔多款，但MPJ上限高好撚多

可能無人要底薪回歸呢

Morris都成晒型係咁上下
MPJ真係要補吓個腦，比起season係專注好多但細節位仲係好粗糙，防守form都未企得好rotation又唔得

我始終覺得Gary會返嚟

揾隻跳跳虎都好過Tucker啦，最緊要有護框同跑得快
老將仲生還嘅都無幾多個，仲要肯簽塊仲難

佢都30歲, 肯去外國點都有 4-5M (仲要屈哂機)
我估佢會出去揾錢吧

今日有球頂佢個肺一早到哂位裝charge佢走去送blocking
雙手舉直已經charging啦

其實洗走plumlee換個好啲嘅已經可以同laker打g7

對佢已經無期望...............

其實成個系列賽唔出佢都已經可以打G7

係咪講kuzma and1 果球?
真係膠到痴線

仲要舉手扮無辜

仲有foul ad and 1 果球，一係就hard foul ，一係就唔好foul ，但mpj 就掂下AD 比人and 1

少睇
但我覺得佢守波好勁

以前進攻都勁

跟住又扮無辜 明明掂到哂ad

Foul AD嗰球真係好無謂呢啲foul學界都俾教練屌

雖然係第一年又大傷過
不過你話係全美第一高中生又覺得有d過咗

佢身體質素同射術屈到唔用腦都稱霸高中

開發個腦係最難 , 希望佢得啦

總決賽支持rmbj對家

佢高中個時真係好鬼射得架
又高又跳得 下下抽起係人頭頂射

外國好難有咁高

咁jokic一抖就會比人中出

一定會番黎

無人要

RMBJ如果今年贏，希望佢4冠3fmvp收山
今年咁少隊有競爭力，艇鹿自殺，塊差經驗同泵你，勇網傷，完全益哂佢，ad千忻要攞fmvp

只可以講，對G2球last play真係耿耿於懷
相對於AD嘅大心臟，更加原因係我地條撚屌嘅垃圾防守造成
真正體會到咩係 一失足成千古恨
全系列賽最影響走向嘅一個play
本身都唔鍾意條撚屌
而家係憎撚到佢上太空

Grant, who is expected to opt out of his player option, according to a league source, made himself invaluable throughout the Nuggets' postseason run. When the Nuggets traded a first-round pick last summer for Grant, they hoped he'd provide the defensive versatility that he ultimately did.

Grant is due $9.3 million next season if he decides to opt into the final year of his current contract, according to 's salary database. A league source suggested Grant could command anywhere from $14 million to $16 million annually over several years.

The Nuggets have long signaled that they want Grant to be part of their long-term future, especially with Millsap's imminent free agency. It's just a matter of finding the right deal. Not only do the Nuggets love Grant professionally, his age (26) fits their trajectory.

快d簽啦

14m to 16m 抵簽啦

佢都開到聲一定續啦，本身得9m都簽唔到咩人，唔靠bird真係死得

Btw Beasley俾人拉咗

咩事比人拉咗

Minnesota Timberwolves guard Malik Beasley arrested and in police custody on charges of marijuana possession and concealing stolen property.

良心價啦
快D簽啦

但某程度上game 2 贏左game 3猢調整左就未必贏到
game 4致命d

harris 84/4

malik beasley食大麻 依丫依丫喲

今次西決run好重要
比人睇到有力沖冠，願意加盟

第4節d哨is so excited

唉，唯有希望吾皇攞唔到fmvp

Beasley被拉鳩左可能要坐監

The season may be over, but the 2019-20 season was a resounding success for the Denver Nuggets

Denver has been playing with house money ever since they pushed the Clippers to Game 6 and then Game 7 before eventually becoming the first team in NBA history to come back from being down 3-1 in back to back series
No one thought they had a chance against either team from Los Angeles. Denver was always the looked at as the young and upcoming team; not a true title contender.
The members of the Nuggets proved all of the people who thought of them in those terms wrong. They overcame adversity at every turn no matter the previously unbeatable odds they were faced with. Denver overcome a Jazz team built to exploit Denver’s most worrisome issues. They went toe-to-toe with the odds-on favorite to win the title in the Clippers and won. They pushed the Lakers harder than anyone in the postseason.
The growth of the Nuggets is undeniable. They belong among the true title contenders of the NBA and that fact is now unavoidable. Jamal Murray has become a superstar in front of everyones eyes. Nikola Jokic is still just as good as everyone thinks he is; if not even better. Jerami Grant has emerged as the perfect complement on both ends of the floor. Michael Porter Jr. has a chance to become Denver’s third star if he keeps progressing at this pace.
Oh, and the Nuggets are still one of the youngest teams in the league. They are no where near done. Really, they are just getting started.
The Denver Nuggets have arrived.

細龜叫走，唔知有無機會換到

怕唔怕係next millsap?
傷癒後打得好差下, 無哂爆發力

lyles想食寶查bb

未有態姐
下季應該ok
條友大傷完2x m一年都唔satisfied
出年渣都無就抵死

His limit is sky high

希望佢講得出做得到

真唔真J過一排佢同沙仔希望佢打得返起

如果沙仔無傷一定唔會比人炒蛋先

佢地都幾慘 傷完一個到另一個

Granger> PG> Thingamajig> Sabonis

細龜黎我塊就正夾到沙仔應該都夾到肥仔

細龜沙仔無試過全盛同場

細龜黎到要打咩位

SG

個波夠唔夠分 嘔奶無球掂唔掂 好少睇佢

同場應該得oladipo入到asg

正常就掂既
Brogdon主控
但佢想要大約
4年84都唔要個傷病咁大 仲敢博

講緊thingamajig

係沙仔係今季先勁 之前都仲係綠葉

印象中無球都ok不過有時會同Brogdon輪流控

AD fmvp 啦屌
foj

中秋節塊樂

The Dallas Mavericks entered the Walt Disney World bubble with hopes of moving up during the seeding games and making a playoff run. Winning just three of eight forced a first-round matchup against the LA Clippers. The Mavs made it a series, but could not pull the upset. Why is that area closed off? A corner of the restaurant is closed off for a party. How come that section of the restaurant is cordoned off? How come you stop people from entering the area? The passageway with rooms and walls on either side is closed off. Last week, the university closed a bunch of streets off to vehicles for open days. Police have cordoned off the area but some protestors managed to break through the police cordon. The police officers have also formed a cordon around the building where the gunman is. In another city, the policemen have also thrown a cordon between the two crowds. There are two cordons in the city; one surrounds the commercial building, the other around the residential building.

雖然好掃興
不過而家腥港嘅節日真係慶祝唔落

true

真可惜
沖出西岸就輕鬆champ
唉。。。球證狗。。。連個公平機會都唔比我地

Grant ig post左2張著黑彩虹既相，無寫任何嘢，係咪性暗示

扯扯地

AD係咪已經唔駛拎FMVP

冇佢份啦 一係lbj拎一係jb拎

塊踢走艇結果益撚左吾皇

根本LAC ON9
3-1 LEAD都死

理得佢咩我哋入西決咪得

希望下屆吾皇無冠最好塊冠

正式完季, 下季再會了, 希望唔使再睇bubble game

出年希望坐西決望總決

Millsap 還能為球隊提供什麼？我會說是防守和經驗，以及安定休息室的力量。

別忘記金塊今年只是一支平均年齡不到 26 歲的隊伍，雙核 Jokic 和 Murray 分別都只有 25 歲和 23 歲，當他們在努力突破與奮戰時，他們不僅需要那些在場上和他們並肩作戰的戰友，他們也需要那些在背後支撐他們的後盾。

我想，就算哪天 Millsap 跑不動了，他都還有傳承跟穩定的作用。

金塊總裁 Tim Connelly 在季末採訪中被問到了球隊在休賽季的方向，他說，他想要盡量保持現有陣容的完整，對於 Millsap，他感性的說道：

「我想看到 Millsap 穿著金塊的球衣到他離開聯盟的那一天，他為這座城市與這支球隊帶來了非常特別的東西，他教會我們如何贏球並走到今天這一步。」

把 Millsap 留下來吧，我們有他的鳥權，也很夠意思的執行了他上季超級溢價的 3000 萬美元球隊選項，希望能夠談到一個低於中產的合約，我不覺得金塊的年輕人們有做好失去這個導師的心理準備。

考量到今年自由市場能用的中鋒不多，金塊能拿出的頂多也只有全額中產，有機會的人選可能就是太陽的 Aron Baynes 與前球員 Juancho 的哥哥 Willy Hernangomez 。

可以平留都ok既 塊個陣真係好後生cls

平留之後俾幾分鐘佢打算啦更衣室都真係要啲老鬼嘅

Gary+寶寶+1st rounder換假期點睇？

老閪都換

While the rest of the NBA was building their teams to go small, the Los Angeles Lakers doubled down on going big by trading for Anthony Davis and then signing JaVale McGee and DeMarcus Cousins in free agency during the summer of 2019. When it was revealed that Cousins suffered a torn ACL in his left knee before last season had even begun, the Lakers replaced him with Dwight Howard, another traditional center. Do I sit down or lie down for the masseur to give me a shoulder massage? Do I lie down or sit down for the massage? Are you religious? In terms of palmistry, I don't completely believe in it but I think it's interesting...but in terms of palm reading, the feng shui master, Peter So says if this middle line goes down, you like to imagine or fantasize so a career in art or music is suitable for you. If the line is straight, you're more realistic and pay attention to money so maybe a career in finance is suitable for you. He says left hand is before you're thirty, right hand after you turn thirty. You look sporty.... As I said, I wanna be lean and strong. I don't wanna be too big like a bodybuilder because if I were, I'd be so clumsy and my hands and fingers wouldn't be nimble enough to play the piano. This is called triceps. The function of it is to push. It's thick but not so hard. In fact, it's a bit soft. You can feel it. This is biceps. Its function is to pull. It's harder. You can feel it. This is, of course, chest. It can jerk. You can touch it. I have abs muscles. You can feel them. This is called the trapezius. I used to work them too much which is bad. I don't train them anymore. The trapezius shouldn't be trained too much unless you take part in a bodybuilding competition because you get tired easily. It's like you're carrying two objects which causes heaviness in the trapeziuses so I always have a massage in Central before or after teaching. You can squeeze it...squeeze it hard. It doesn't hurt. I sometimes tell the masseur to massage more firmly and deeply, then she will say it's the deepest. Use two hands on this side. My trapezius isn't painful. It's quite comfortable. Your trapezius is a bit hard too. Because whenever you raise your shoulders, you use your trapeziuses. For example, for someone who works in an office in front of a computer, she's using her trapeziuses when she's typing or using the mouse. So the masseur massaged here, neck, head, legs.... Does it feel comfortable? There are acupoints here...and here.... Does it feel relaxing? When was the last time you were in q relationship? Why broke up? How could he do that to you.... My ex is a foodie. If the restaurant wasn't good enough, she often lost her temper. The people around us would look at us which I felt embarrassed. A good thing about her was she knew my shoulders felt tight and stiff so she always gave me a massage. We always massaged each other. I know girls' legs are often tight, right? Because she always said her legs felt tight and stiff and told me to give her a massage. So here...does it feel stiff? What about here? My ex-girlfriend always pinched my cheeks, face cheeks and I pinched her back. It's actually quite comfortable. It feels like a massage. Of course, you pinch gently, as opposed to hard, otherwise it'll hurt. But it really feels like a massage which is quite comfortable. Is it comfortable? Your cheeks are quite meaty. Are you flat-footed? There's an arch.

dont dreaming....................

水鳥想放人
其實而家都唔錯啦
DEAL

冇脾氣
低調
防守好
態度積極

諗吓都爽

開新post?

照用呢個啦

希望換到啱用即戰
已經有MPJ, BolBol, 都無空間再train新仔了
內線希望BolBol係RS多d時間操練

而家傳緊想換個top 10 pick

諗唔明點解要trade up......

咁都有份

又準備出現一隊巨頭隊, 咁搞法真係年年都好難爭

換得成先算啦，仲要全部單打帝

nash有冇咁好功力用到呢3條友
我驚最後又係變輪流單打

佢自己落去打控球可能得

Draft day

到我哋喇

會唔會執RJ Hampton呢

Sources: Denver is selecting Zeke Nnaji with the No. 22 pick in the NBA Draft.

Derrick Williams

Sources: New Orleans picking RJ Hampton at No. 24 and trading him to Denver.

MPJ: 2nd in his class coming out of high school

Bol Bol: 4th in his class coming out of high school

R.J. Hampton: 5th in his class coming out of high school

Nuggets got all three of these guys 14th, 44th, and 24th in their respective drafts.

Great value picks. All three.

兩個都似要養返幾年先用得

而家無空間俾即食新秀啦，跳跳虎可能都ok，Hampton要等Morris走先頂佢個位

5號位plumlee同vonleh都未知留唔留

琴師

唔靚

我覺得幾好喎
2件thanks

唔知今年出唔出earned

算喇
著得嗰幾次
又燒我哋錢
一年一件city我覺得幾好

我又唔會件件買，靚先買件tee嚟著
Btw今年有機會喺香港買到，$599買到就狗衝

等緊佢再出多次黃底彩虹同喺nike出經典藍底彩虹

對面岸唔關事啦

我哋邊出到西岸

Real Madrid guard Facundo Campazzo has agreed to a two-year deal with the Denver Nuggets, his agent Alex Saratsis tells ESPN.

Free agent center Mason Plumlee has agreed to a three-year, $25M deal with the Detroit Pistons, his agent Mark Bartelstein of @PrioritySports tells ESPN.

原來係Doncic喺皇馬嗰陣個PG，Jason Williams嚟㗎喎

Free agent Jerami Grant has agreed to a three-year, $60 million deal with the Detroit Pistons, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

屌我哋俾唔起咩

咩事

League source:

The Denver Nuggets offered the same contract to Grant as the Pistons did (3 years, $60 million) but Grant wanted a bigger role as I reported earlier. That is the defining reason for his departure.

屌

出到咁貴真係無得跟嘅今次真係仆街
屌你老母活塞

有冠唔爭要球權咁好行唔送啦

好似話想換格芬

wtf?

campazzo我驚會好似teodosic/navarro打nba咁上下

有playoffs強隊唔打走去隊垃圾度打

唔緊要啦
3年60m唔難搵到一個grant咁上下既球員

仲有咩人選

Murray Harris MPJ Griffin Jokic

打j 了

係咪傻咗。。。

無bird點簽

老實講如果真係簽griffin我覺得會仆街

我都想知 上邊講到果60m就咁就用到

咪呀又貴又多傷

仲要冇波俾佢掂
淨係murray 肥仔 mpj都分哂d球權啦

咪啊 養自己友好過

真係養唔熟

想要衝冠不如試下trade翻gallinari

Sources: The Steven Adams-to-Pelicans trade includes Denver, which traded a 2023 lottery protected first-round pick for the 24th pick (RJ Hampton) on draft night. That pick is headed to the Thunder -- along with two seconds -- for Adams.

Free agent JaMychal Green has agreed to a two-year, $15M deal with the Denver Nuggets, with player option in second season, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

MPJ要爭氣

In 白騎士we 7s

j green頂grant個位

J Green好好用啦

算係少少downgrade但係叫做好使好用

google完發覺JaMychal Green個size同Grant都幾似
又係6呎8+7呎2左右wingspan
唔錯唔錯

機動力差十里遠，JM Green打唔到3號位
但role player嚟講真係好用，有射程防守唔差

算係好好代替品了 靠MPJ補埋grant份進攻
我本身驚唔夠size多d
最緊要唔好由3D變左得分or單打手但冇D

之前半決塊打艇 都有比佢啲三分嚇一嚇

明明艇4號位嗰幾兄弟最弱係佢，但playoff又無啦啦打得最好，反而細摩收晒皮

點解個阿根廷仔唔經選秀入嘅

白騎士個人都幾有鬥心好肯練波，意識練返好啲防守應該都唔會太差

13年落選而家29歲喇喎

屌咁好似唔係幾值得期待

J住先
佢都幾乾身下 但下盤真係唔多穩

bench player你想期待d咩

歐洲打得好，同Doncic一齊打過皇馬成個Jason Williams咁
唔好期待太多，一場頂到10分鐘已經算好好

垃撚圾管理層

Millsap

Free agent Paul Millsap has agreed to a one-year, $10M-plus deal to return to the Denver Nuggets, his agent DeAngelo Simmons tells @TheAthleticNBA @Stadium.

Denver has pulled the qualifying offer on forward Torrey Craig, which allows him to become an unrestricted free agent, source tells ESPN. The Nuggets have valued Craig, but ran out of roster spots for him.

俾Grant過咗幢啫，全部決定都無做錯

唉 屌
走啦millsap

唔知有無機會博吓Andre Roberson

講個笑話
ibaka只係9m

退化到咁樣仲簽佢返黎把撚咩
有時真係覺得金塊個gm亂咁黎

繼續starting joker millsap barton gharris Murray
繼續J默契好(有條鐵)，大家庭feel球隊
繼續叫打得好嘅人比耐性等機會

好心用Harris barton換野返黎啦
咁貴簽Paul millsap返黎真係r曬頭
上年又唔係打得好

無撚有錯
完全無諗過點交易gh barton 嚟upgrade
續唔到jgrant見有錢淨就overpay比件垃圾
再繼續唱好球隊化學作用好
諗起都嘔心

jgrant單野都已經好明顯反應該咗球隊文化極度有問題
等睇下個到MPJ嗌離隊

無左grant craig
出年次輪88

#Nuggets will sign Isaiah Hartenstein, waive Keita Bates-Diop, convert Bol Bol from a two-way contract and that should finalize their roster, with Whittington and Howard as the two-ways, sources told @denverpost.

唔知真唔真

入到po再講吧

Denver’s Bol Bol has agreed to a new two-year, $4.2M deal with the Nuggets, his agents Andrew Morrison and Sam Rose of CAA Sports tell @TheAthleticNBA @Stadium.

唔知佢打唔打到4號位
唔得嘅出場時間應該得好少

Nuggets center Bol Bol grabs cranberry sauce from complete opposite end of the table without getting up, sources tell ESPN.

有冇球隊招佢

好似30歲

有無興趣

買！
係咪過左香港12點先有sale

今晚睇吓囉，我就唔買喇除非香港有

有機, 上年招左咁多fans
今年又有份打christmas game

好難講，Nike HK寧願入Morant都唔入塊

Morant打波係幾好睇

金塊打到西決

白騎士波衫很想要

有白騎士tee

想買

佢on sale意思係有得賣，定係特價

有得賣

仲等我咁期待，但發覺原來賣都未賣

AA地址嗰到無左HONG KONG同CHINA揀

Denver Nuggets G Monte Morris has agreed to a three-year, $27M extension, his agent Ron Shade tells ESPN.

good manipulation

肥仔fit得好緊要

後日有季前賽睇

睇練習片 灌籃王咁款

睇JGRANT做持球手真係笑到GAPGAP聲

吹大咗

持球從來都無吹大過, 本身都廢

一早講咗3D係佢極限

mpjmpj

係咁推pace

millsap 真係一如既往咁垃圾

campazzo 唔錯

Bolbol

好impressive 成個小cp3咁

明明係bubble幾好
今場尾段出嚟又好似唔識打波咁

Wrap up warm! It's freezing outside. Bundle up. I'm sat bundled up in a Uniqlo Heattech V-neck t-shirt, a pink shirt, a beige sweater (a beige jumper), Khaki chinos and a leather coat. My cousin is bundled up in a Heattech crew neck t-shirt, a long-sleeved turtleneck t-shirt, a red hoodie, white chinos, a down jacket, a scarf and gloves. Put on some more clothes in case the temperature drops still further. The temperature has gone down fairly quickly in the last few days. Be sure to wear lots of layers and have enough rest. Wrap up warmly. Keep warm.

Murray越嚟越大隻

我想問nba d球證係咪未打過波
隻腳要平衡個身所以伸出黎可以吹做off foul

進攻行雲流水

琴師好似都幾好

jokic球飛身入樽

個新中鋒攻守都唔錯

好有驚喜

魔球唔識用佢，我哋執到寶

本身有啲料 係玩魔球先冇機會證明自己

視野都唔錯，玩得返肥仔套play
今年後備好似仲勁咗咁

球員唔洗勁 最緊要夾體系

琴師都好正

ESPN竟然覺得公鹿拎冠高機會過金塊

我都覺得

espn, 完

真咩 我新手唔識睇掛
睇下murray keep唔keep到

Denver Nuggets Receive: James Harden

Houston Rockets Receive: Michael Porter Jr., Gary Harris, Will Barton, Monte Morris, two future first-round picks
呢個trade點睇

不鳥

唔出MPJ就可以諗吓

三巨wow

Harden仲肥過肥仔

咁箭又唔係水魚唔出MPJ唔洗諗

Hardan起箭無心操姐

on9 trade......

Does Will “I’m a starter” Barton really think he’s better than Michael Porter Jr? I think Barton has serious blackmail info on coach Michael Malone, because he continues to play Barton an unreal amount of playing time, when everyone knows MPJ is the future and a player with a much higher ceiling. Porter isn’t going to gel with Nikola Jokic or Jamal Murray if his minutes are going to Barton. I’m so sick of Malone playing favorites.
— Tom, locker room lawyer

Kiz: Are the Nuggets once bitten, twice shy? Denver lost Jerami Grant in free agency to Detroit because he wanted a bigger role, after quietly watching last season as an inferior veteran named Paul Millsap started over him. Porter does have more upside than Barton, no question. But Barton could also opt out of his contract and walk away at the end of the upcoming season if the Nuggets fail to grant his desired role as a starter. So the staff here at Kickin’ It Headquarters dares to ask: Is sitting MPJ to please Barton a basketball decision, or a business decision?

成隊得番g league仔

仲要無hampton 5 個水平

真係有傾過換登

Breaking: Rockets target Michael Porter Jr. in potential James Harden trade, but have gained no traction with Nuggets, sources say.

躝啦 想攞一分球王換我白騎士

仲要態度離曬大譜 送都唔要 影響士氣

準備開波

做咩mpj淨係出左幾分鐘既 唔係傷左呀嘛

今季應該倒退

foul trouble
14min 12 pts

屌你barton廢到

Murray你老母

冇grant craig真係唔夠做
防守 rebound 輸好多
依個陣差過上年

最主要係個4號位矮

乜撚野呀

on lun 9 barton

兩隊鬥鳩

乜鳩

hield jm9

joker致敬白邊？

??

porter

我睇左d乜野

屌你老母巴頓

今季入到次圈就收貨
上年都達成左西決
今年陣容不進則退
多番barton 同新仔 無左Grant Craig Plumlee

有冇知點解今日唔上green ？傷咗？？？

係

On9 barton
Lead緊2分得返10幾秒唔等人foul上籃仲要比人block
斷腳死啦 垃圾

腦殘

上限睇白騎士，但我都同意二輪收貨

未試話睇金塊睇到咁撚嬲
Barton玩野仲勁過plumlee

過*

都係睇長線
等多一兩年MPJ成材
但到時要大約 d supporting cast又要削弱
不過harris既貢獻真係是但搵個中產都頂到

佢下下都tough shot比人block

經歷咗墓地時期同兩年西九，有咩風浪未見過

以為今年無plumlee會好d
點知Barton

有無睇頭post

第一戰犯: murray harris
第二戰犯: barton
第三戰犯: 球證

係咪呢球佢仲要俾Fox block都擋到咁

想問大家今季係邊度睇NBA?reddit條link死左

買LP啦

nbabite

jokerstream

又諗起murray領先兩分差十幾廿秒鳩沖TO
一膽膽

lm

Porter

白騎

2個講波佬真係好撚煩膠

一早轉左去英文channel

btw porter仔有冇機mip

+1

寶寶

Murray肯打波未

季後賽球王

都要攞西3先有機會入西決
西6-8 既話真係打條春
今年又兩場主場都輸哂

掛住Grant Craig

唔知Grant有冇掛住金塊呢

murray狗隱夠形未

barton gharr millsap.....
幾時可以送走喱3條友。。。
好難頂

手感仔返生

出道之牙都冇mpj份既

佢進攻真係好猶豫。。。。。

Harris 84/4 咁既表現
今年兩輪都蚊水（上年都係murray 開仙人mode加埋艇無左game 7 home court adv, 先入到西決，今年個陣容仲差直，一定退步）

一早要推dozier 上正選搭Murray mpj

will barton 就做第六人

今日成隊都好差

抽波波

俾mpj對登子真係出哂事

2隊鬥垃圾傳波TO

其他人都唔好得去邊

仆街了

first half俾登登draw左兩次三分ft個時咁覺得

箭都鳩鳩下

今年真係seasons無乜參考價值
應該po先見真章

今日無睇

終於開齋, 仲要係贏火箭, 心涼

今日highlight

箭有牆哥同表妹隔離緊，Harden離心已定，剩係刷下得分無心贏，差唔多喇

第1場好似今場咁打實贏左

今季打得咁密，唔受傷同體力分配最重要

季後賽攞第5-6 其實都無乜所謂

滑嘟嘟想挑戰average三雙？

無可否認, 無咗Jgrant後防守真係好差
唉, 快d做trade啦, 成班舊將好撚難頂

PS. MPJ 越打越失望

第三場終於生性

進攻死曬火

又輸

防守問題太大

今季一輪都收貨蹚

睇nike hk，今年都係無塊衫

mpj要格離
玩完
今年坦得

Jokic要隔離就話姐

btw, Jokic係咪有抗體，唔洗怕隔離+中武肺

手感仔

BN 問題真係好大.......不如唔好格硬用campazzo啦

B2B大腸都贏唔到

抗體可能都過左期

大腸年年開季都第一

今年睇黎po都入唔到，馬龍被炒

聽到Harris for 3就知GG

屌你Harris真係信心保證

唔入既保證

俾波叔行刑

1-4

條友成日搵塊面巾圍住就算

barton 35分鐘2分 勁到

未開季果陣都有罵個gm
點解唔用barton同harris換其他野返黎
開左季2條撚樣打到咁 邊會有人肯要

估唔到今季已經可以講 論mpj的重要性呢句

millsap gh barton 喱3個真係屌到口臭
睇死下年又比大約barton

Millsap進攻其實唔錯
但防守腳步真係跟唔上
至於harris barton
就快撚啲trade走
管理層on99 上季barton打番起又唔trade
Barton跟本最好打2號
而家冇人打3號迫佢打廢撚到
Harris屌佢都廢事

睇見gharris wide open 就唔開胃
100-102果球fast break上籃都可以甩手, 佢真係唔死都無用

今年塊迷走淨幾個？

講緊上年西決個堆定呢個post個堆先

呢堆不離不棄

西岸15

打左5場姐

harris 得番防守而進攻gleague級既話8m都唔值啦
邊有人會接貨
放唔走佢真係死得 無錢補強

2019 正常發揮西2輪料 有梅利仙人mode 先入到西決
但依家無左grant plumlee craig戰力不進則退
頂多一輪

今年得72場, 都無乜幾多場可以再比班後備試化學作用

手感仔撐住頭家

Jamychal Green超好用

見到barton harris呢對雙廢就唔開胃

諗住上年解決咗球隊高度問題
jgrant走咗今年又再重現
舊將仲要廢多幾成
好難搞，場場要梅利出超必都頂唔得幾多場

後場應該多啲用Murray打SG搭Morris/ Campazzo，解放Murray進攻之餘身高又唔太輸蝕，但唔好俾佢兩個同場
前場有MPJ高度無問題，4號位要返個有活力嘅就真
而家後場太多人前場無人搞到迫住出小球

打得點差都係果3件正選, 真係好難怪新入隊既人想走

MPJ傷啫，戰略上一定要咁分配
Grant留一定正選啦，佢走因為想做大佬關正選咩事

Green 勁好用，快艇走寶

超正，佢自己唔肯留艇揀塊

軍曹咁hot

笑死人...................巴哈米不死, 金都無翻身之日

可以頂millsap 個位，高度又差唔多

黑哨

得中產約 慘

咁上下啦
30歲undersize內線3D

中產30隊都想要，高過中產無一隊想要

3-4但兩勝狠一勝8人箭
起碼贏埋第一場傾，4-3、先合格

睇返近5年，有Green就是王道
我塊成功擠身champion contender

金塊今年開頭打得麻麻地, 唔知係咪同留唔到Jeremi Grent 有關係

3 4號位防守好屎 成日比人一下過同唔記得補位

有返MPJ都只係同人對攻, 空有高度
全隊唯一有防守力果個進攻廢如狗

肥仔今日啲罰球

連拎五分

屌留返啲TO嚟托咩

仆街仔

咪係 好彩肥仔夠大心臟

白騎士快啲出返

問題愈黎愈多
Ot打唔入 防唔到 係咁比人快攻
手感仔幾時生性

Grant MPJ Harris 3個入面最全面個個走左

Harris防守勁進攻廢根本負貢獻

今年入到頭8當還神

又浪費咗joker一年prime......
murray穩定度始終唔係球星級

Denver Nuggets forward Michael Porter Jr. is facing a minimum of 10 additional quarantine days due to health and safety protocols, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

屌

進攻效率聯盟尾2
防守效率聯盟尾3

進攻效率聯盟第2
自膠

雙槍金塊咁

今年真心好失望

Malone出人都唔知想點

除左mpj進化變到有守有攻同harris d三分準返d之外諗唔到隊波可以點返去西區前列

第8就收貨啦今年

點估到GM咁on9

Harris回春

球王Harris

對住費城7人真係好彩

對面得7個 3個新仔擔大任

對面有個新仔好好抽咁 拎咗成39分

有無機好似linsanity咁打起

對住7個2隊，都贏咁少，都幾羞家

真 如果Harris好似平時咁 我諗輸咗

有 我見佢啲拋投有啲料到

睇住嚟食啫

好好笑

無問題

新post